唔想依賴人

點樣先可以唔依賴人？

原來我一直都無形地依賴緊一個人？直到佢離開我先知。7年了，一個好好嘅樹窿，我有咩事佢都第一時間關心我。一個好好嘅夥伴，見證住大家各自嘅成長，慢慢升學或者出黎社會做野。一個傻瓜，可惜我唔會鐘意我嘅兄弟，更加唔想知道佢鐘意我我都繼續同佢做兄弟。所以我就唔再同佢聯絡，但呢三個月黎都好傷心、矛盾、困惑。雖然我未失過戀，但呢幾個月以黎情緒嚴重地影響到生活。我前幾日有諗過休學，但唔想比屋企人發現，同埋相信自己捱到。不過都仲有兩個考試就完sem，叫做捱到。我諗住靠自己會有一日放得低，有一日可以習慣無咗佢。

我唔敢再同異性朋友太熟/稱兄道弟了。我怕傷害到別人。其實都覺得自己有啲無辜，成日都自責。

希望大家都會珍惜身邊對你地好嘅人，唔好等到失去先黎後悔。其實每日都可能好幸福地有天使守護緊你地，只係你地唔知。

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

7年你咩都feel唔到?

係，我太遲鈍🤦‍♀️